寄信輸出革命，數目由警方決定 (2)

承接上個post

集合連登奇才嘅妙計，整理咗以下方向畀大家參詳。

點解要同警察拉人數目掛鉤？
宣傳時一定要講埋係掛鉤，咁就connect返去香港現況，而且陷佢於不義。係咪有人別有用心，專登催谷起個活動啊？

安全度
完全和理非兼合法。實體信好難trace源頭。如擔心留低字跡，可以print。
有擔心信件留低指紋，其實經過郵遞咁多手，好難套到完整指紋。如仍有擔心，可以戴手套，投寄時遮住塊面。Trace到機會接近0。

郵寄方式
郵政局無需實名，可以自己黐郵票掉落郵筒，或到櫃枱大量投寄。最平$3.4一封。
有網上資料反映平郵非常慢，可能要一個月先寄到，而且有寄失情況，懷疑係受審查攔截。解決方案會喺信件內容再講。

地址
可上山寨google揾，山寨amazon有賣家地址，各大機構機關都有聯絡地址，總之上網乜都揾到。
對象有以下可能
1. 大學、中學
2. 報社、電視台
3. 商業機構
4. 政府機關
5. 民居

由於信件內容敏感，收件人都有一定風險，所以不建議寄民居，除非你有明確目標啦。

至於回郵地址，係非必要嘅，如果真係要寫，冇人咁傻豬寫自己地址啩？你憎邊個就寫邊個啦。

信封
最好有唔同大細/顏色，避免審查被一網打盡。可以考慮偽裝成公函，黐你喜愛嘅公司Logo上去。

信件內容
信必須分兩張紙。

第一張紙
重要！對象必定係公務員。因為封信有超過一半機會畀人拆開審查，所以第一個(可能係唯一一個)讀者好大可能係執行審查嘅公務員。文宣方向應該係同佢工作有關，例如一啲公務員欠薪嘅新聞，或者維穩費扣起嘅消息，動搖佢繼續返工嘅意志。

第二張紙
視乎你填咗咩地址，可以有以下方向
1. 香港局勢。要引起讀者興趣，將香港情況介紹畀佢地知。
2. 社會真相。例如35th May， 大頭奶粉，豆腐渣工程等等。
3. 經濟新聞。換美金保平安。
4. 良心同胞。為公義企出嚟嘅勇士嘅新聞，或者網上一啲勇敢發聲嘅留言。令讀者睇到希望。
5. 陰謀論/醜聞。平時報紙檔擺啲咩書？
6. (暗黑兵法)極左思潮，鬥地主，殺鬼子。

最後可加轉寄十次保平安，棄置必遭天譴。

偽裝
非必要，但偽裝可以提高存活率。
1. 公文
2. 產品catalogue
3. Bank statement
4. Test report/ clinical report
5. 招股書
6. 公司年報
7. 請帖
8. 外文求翻譯: 地址必須係大學外文系，請求翻譯一篇文章，至於文章內容咪去返上面講嗰幾個方向。斷估審查個人唔會識猶太文啩？

歡迎各位奇才出招

請出招

偽裝

推

唔好沉啊

Push

一封信成本要唔要5蚊？

想資助100封

最平3.4一封。

其實有無諗過寄封俾pooh pooh? 我純粹想知條小學雞係真唔知定假唔知香港發生緊乜事。無理由班友會放棄香港呢隻金鵝，係唔係下面班友為左掩飾自己無能瞞到上中南海。不過真相點都好，光復香港！
我至小就聽過，鄉騙村，村騙縣，最後騙到國務院。

一早派咗親信啦，我估

其實如果最後禁止郵寄，咁就成功癱瘓佢郵政系統

push

有冇人整好template (我文筆好差)
整好放上黎大家各自分散寄
佢會難啲查到

大家想要準目標地址，可以上百度搜一啲商業服務提供者，例如 「食品加工 成都」「工商登記 上海」

其實上網揾相關新聞就得
亦都有巴打寫咗篇文target畀鄰國

各自爬山

全球寄信

如果全球都響應，咁鄰國要堵截就唯有全面禁空郵，變內聯網

不如寄埋比狗屋，有無得諗？

任何方法都要試

回郵地址

我無野講

推啊

驚係香港被截查既話，可以搵空姐幫手帶信去鄰國寄，我諗會好樂意

當然可以，不過驚個空姐有危險

我諗除左大陸，帶文宣去外國應該都冇事

到時截無可截，唯有閉關銷國

可以試下寄依封，對大陸人易入口

琴日帶走左幾個
開始做野

👍🏾

可以試下寄依封，對大陸人易入口

樓主

內文記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

仲有依篇

依招幾work
有冇人做緊？

網上有冇地址生成器

幾得意 低成本又實際

蝗國為了解決國內經濟發展飽和問題，經常輸出技術工人到「一帶一路」國家，表面投資，實際就係赤化，成個東南亞，中亞都係中國公司控制的企業來做，當地人早已經有強烈不滿，但呢D國家貪污腐化，比中國更嚴重

如果是要輸出革命，做文宣，是否可以考慮走東南亞？

一帶一路，根本就曹操打孫劉的連環船，只要一個火頭，就gg。

五大訴求，缺一不可

最好有人可以放埋個地址

可以印依封出黎寄

揾緊地址生成器

有冇人幫手揾

第一波攻勢幾時開始？ 推推推

依啲唔係假地址黎咩？
應該寄過去會地址不存在？
用黎申請無聊account用
有錯麻煩請指正

係
真地址都有生成器？如果有手足揾到就放上嚟啦

呢啲花招抵玩

都有實際效果。鄰國一直有濫用郵政系統，派海外間諜，將外國技術產品偽裝成民用物品，寄返家鄉。呢啲產品如果經正常途徑，根本冇可能出口去強國。
如果最終我地癱瘓佢郵政系統，等如令佢自廢武功，切斷佢盜取海外技術渠道。

求其搵左啲網，唔知岩唔岩駛
中國網，慎入

喺百度地圖求其打"报社""宿舍"等，唔同地區都有好多

依個會寄失

唔洗，去馬交寄都得啦，或者香港咁多人去旅行，旅行順便寄兩封囉

備信記得帶手套，大陸啲公安癲咖

俾多小小意見：
1. 想知有無邊度印刷夠可靠？
2. 東南亞好多華僑都好紅，寄埋俾d僑社組織？
3. 好多中資駐外辦事處既人其實都係好與世隔絕，可以寄埋俾佢地

訓醒未？ 寄假地址做乜鳩？

昨日拉咗多少

呢個主意， 得

5個

香港抗争者致内地同胞书

致广大内地同胞:

在香港这场有如六月飞霜的风暴中，我是其中一名微不足道的抗争者，也许我并不足以代表其他抗争者们发言。可是，这场自六月展开的风暴，就是由一群都像我一样微不足道的抗争者所形成的。所以，请容我向你们娓娓道来，究竟身处在这场风暴风眼之中的人们，在他或她们的瞳孔中，映照的是一幅怎样的景象。

在阐述一切之前，请先容我们向你们道歉。就一直都没有向内地同胞，就这场抗争作出任何的解释和说明，我深深感到抱歉。

因为由一开始，我们当中就没有任何人预想过，这场风波会发展至今天的规模。所以，也就未曾想过向身处内地的同胞，作出任何说明。可是，到今天事已至此，这明显再也不是一场只关乎香港本地人未来命运的抗争；这也是与全中国十四亿同胞的自由与未来密不可分的抗争。

这不是一场关于港独、关于香港要与内地割离的抗争。

这是一场由一群勇敢、正直和善良的内地同胞，在三十年前于天安门广场外，所遗下的悔恨、鲜血与泪水中，所灌溉而成的抗争。

「去游行，天安门广场。」

「为甚么？」

「因为这是我的职责。」

三十年前的那一幕，一位头缠红巾，脚踏自行车的北京大学生，与记者对话在镜头下被记录下来的那一幕。

至今仍在香港人之中，在我们抗争者之中广为流传。

不因为甚么，只因为香港人自一九八九年六月四日的那一夜，就从来未曾与内地同胞割离。

想要割离我们的，从来只有在高处俯视我们的极权。所以你们在新闻、微讯和内地一切的资讯传递平台中，只会看到一群黑衣暴徒在破坏、看到一群黑衣暴徒毁坏国旗、一群黑衣暴徒攻击警察。

却不会看到，香港市民被警察在和平示威中刻意瞄准头部射击重伤致盲；不会看到穿上制服的警察，与攻击市民的黑社会交头接耳互相寒暄；不会看到我们的特首，对死谏的年轻生命逝去的冷漠；不会看到打着支持政府旗号的暴徒，可以四处随意攻击平民却不会受到法律制裁;不会看到香港的年轻人，被黑社会斩断手脚根瘫倒地上鲜血淋漓的一幕;不会看到代表国家的中联办官员，公然在聚会中煽动乡绅黑社会攻击平民的一幕。这一切，都是这场抗争活动的规模，愈发不可收拾的真正原因。

因为香港沉默的多数、有良知的善良一群，也渐渐看清楚在极权政府下的一切，包括法治、民主、自由等种种承诺，都只会沦为统治者为掌控权力而抛下的谎言。在极权政府眼中，掌控社会、维持秩序的方法，从来都只有谎言、恐惧和暴力。这也是为甚么香港市民，会在一区接一区中相继起义、前仆后继。我们攻击的从来不是中国、不是内地同胞，而是我们我共同敌人—以极权统治人民的政府。

这一场抗争，将香港体制中的贪污、腐败以及公权力的不受控与法治的崩坏，一层接一层的揭露。使香港的沉默多数人终于开始明白到，抗争爆发以前所谓歌舞昇平的香港，究竟是有多么的堕落与腐朽。

也许，在多数的内地同胞眼中，我以上所说的一切都是谎言，在香港发生的一切都是外国势力所策划的反中活动。于此，我也不抱任何希望可以说服你立即改变心意。但我真诚的相信，总会有一天你会回心转意，总会有一夜你也许会回想起二零一九年这一场在香港的风暴，这一场由香港年轻人发起的抗争。在历史中，这场风波多半会是小小的涟漪；更可能的是，这会是一场失败的抗争。就如同三十年前在天安门前的那一夜一样。在抗争者之中，我们很多人都清楚、都知道，这是一场强弱悬殊至极的抗争，比三十年前的那一场风暴更令人感到心寒、绝望。

可是，为甚么我们依然要站出来？

无他，就如八九年那天风和日丽的白昼，在北京脚踏自行车的年轻人所说的一样：

「因为这是我的职责。」

这场抗争也许是香港人的最后一场抗争。在这场抗争以后，香港人很可能再也无法与广大内地同胞中的自由民，再一次并肩同行。香港人这个身份、这个族群，也许在这场抗争失败以后，很快就会消失在历史长河之中。可是，希望各位内地同胞谨记，香港的抗争者，从来都不是你们的敌人。

在此，我谨向各位身处内地，仍冒着极大风险声援香港的同胞、自由民们，致以最真诚的感谢，任何字句或词语，都没有办法表达出抗争者们对你们的感激，望你们即使孤身一人，也能够继续坚守信念，直接囚笼打开的一刻。对于在极权统治下不敢发声的同胞，我们也绝对理解你们的艰难处境，有你们的明白和心意，香港抗争者绝不孤冷。

最后，我想提及一句在香港抗争者之中广为流传的句子：

「希望在抗争成功后的某一天，能够在煲底(香港立法会示威区)脱下面罩相拥、再会。」

在此，我也衷心祝愿身处内地勇敢的自由民们、以及广大内地同胞：

「希望与各位在某一天，能够在真正自由的中华国度中相拥、再会。」

这一切，也许都是我们接下了三十年前那夜，那群勇敢、正直与善良的中国同胞在弥留中所遗下的嘱咐的宿命。

但这份宿命并不是一个诅咒，而这份薪火也必然会继续流传。

这一个夏天，香港人会为历史留下一个印记。

如果，这个印记同时能够为七百万香港人，以及十四亿中国人民的自由，带来一点点正面的影响。这样，对我们这群身在香港的抗争者来说，就已经

心满意足。

在思考该如何写这封书信的时刻，窗外的抗争仍在激烈的进行中，不知道未来的日子会变得如何，但愿上天保佑所有良善的人。

此致

一名微不足道的香港抗争者 上
二零一九年 盛夏

而家，寄得幾多得幾多

記住被攔截都唔代表失敗，而係意味著已經有個公務員讀咗你封信。問題只係點樣可以最大程度咁影響佢意志。

有無懶人包？

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推，最愛寫字

有方法資助？扣左影印同紙張信封費用未

pish

推! 唔好叫我寫就得
推到有實體文宣
一定幫手落力貼郵票寫地址

好橋

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

高汁

再推

推 輸出革命

有無實體文宣可參考

推
記得上個post 有人話寄去大學宿舍
寄去咩北大清華復旦交通好冇 我諗個到啲學生比較易理解到我地

信已寄

3.4只係郵費，計埋信紙信封應該5雞樓下。
Ching 有心，暫時冇需要資助，反而要多啲人知道同響應呢個活動。

推到有template

要用大陸用字先有說服力
可以印依封出黎寄

721

寄個時小心指紋

同埋要用唔同既形式或者信封寄
怕到時比國家郵政局截哂所有信

輸出革命

721

可用多款size/顏色嘅信封

勁
奇招

竟然無上熱門

幫你再推

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

想加埋支爆文宣

PUSH

其實用大紀元寄上去會唔會方便D？？

200幾

正仆街 搞d咁既野

612
721
811

扮美領出信話抽到綠卡，叫佢地上網登記資料

正經野要推

之前有巴打試過係高鐵Airdrop

要求中央撑港警,港股

出招

對像要分開

對大城市中產 就真係講番民主自由呢d高層次既野
或者講下富省養窮省
講下經濟危機都得 引起下恐慌

對窮省
就講下中共剝削
比錢一帶一路 都唔比錢窮人
豬瘟
糧荒

前人大代表:一封「香港抗爭者致內地同胞書」,攪亂了中共北戴河會議嗎？

回郵地址可參見老豆揾仔☺
寄政府部門都幾好啊，自己嚇自己最恐怖，
唔知民間收到幾多

可唔可以寄埋689譴責中共篇新聞上去

721811

818見

係帶去新加坡之類寄！

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

攻略Post推